蘋果記者係咪文盲定無腦

愛華頓周五在英超主場以2:0輕取般尼，保持出線下季歐霸盃的希望。
近況不俗的愛華頓，開賽17分鐘藉李察利臣的勁射省中般尼後衛賓美後入網而領先1:0。僅3分鐘後，盧卡斯迪治尼的射門被般尼門將湯希頓撲出，史密斯高文頭槌補中，拖肥輕鬆領前至2:0。
般尼其後有艾殊利班尼斯破網，但因越位在先入球無效。兩隊半場踢成0:0，下半場亦再無入球，愛華頓結果以2:0勝出，以53分升上聯賽榜第八位，落後第七位的狼隊1分，之前已護級成功的般尼續居第15位。
英超榜首隊曼城如能夠贏得英格蘭足總盃冠軍，以第七名完成的球隊便可以出線下季歐霸盃。狼隊周六將於主場迎戰已肯定降班的富咸，若狼隊勝出，般尼的歐戰希望便告破滅。

講乜q

最尾果句愛華頓打錯左做般尼

sor law 尋晚通宵趕稿

都唔係第一次

「兩隊半場踢成0:0，下半場亦再無入球，愛華頓結果以2:0勝出，」

半場0:0，下半場無入球，但可以2:0勝出

一篇短報導可以錫幾多野

可能睇完場波好撚眼瞓
但係又比人追稿

你11個字都可以錯一個啦

兩隊半場踢成0:0，下半場亦再無入球，愛華頓結果以2:0勝出

依句先痴線

護級成功個句有錯咩

痴撚線咁都出得街
求其到

係喎屌

上面般尼排15，下面話爭歐霸

毒果係咁垃圾架啦，啲打手仲話唔訂閱毒果嘅就唔支持新聞自由，on9